要聞港聞 20201127 星期五 蘋果日報

要聞港聞 20201127 星期五 蘋果日報

陪審團不接納受激怒失控
張祺忠勒死妻 5:2謀殺罪成

林鄭殺通識 國教借屍還魂
課本送審 學生送中

無泛民議會 特首講明不理市民意願
建制肉麻撐林鄭：叻過超人

周星馳：于文鳳話無論鍾唔鍾意都要畀
分紅變分手「連朋友都唔係」

向警總掟蛋9罪成「畫家」判監21月
官：蛋殼卡扶手梯危害公眾安全

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

6小時前
陪審團不接納受激怒失控 張祺忠勒死妻 5:2謀殺罪成

■女兒張思慧早前作供指母親談吐容易令人不快。
6小時前
子女指雙親甜蜜 不值父親常被罵

■婦人楊琪2012年用鐵鎚扑死男友，事後被裁定誤殺罪成。
6小時前
受虐後殺人裁誤殺有案例

■2015年港大副校長遴選風波，張祺忠質疑校方否決陳文敏任命是政治考慮，多次批評校委主席李國章。
6小時前
敢言學者護陳文敏諷李國章 友人：學生社運被捕 佢好上心

■建築師陳梁材形容張是好好先生。
6小時前
相識半世紀 老死：佢衰在唔識講no

6小時前
夫妻擁五物業值近七千萬

張祺忠
6小時前
社工嘆典型港家庭問題寫照

■義務急救員曾朗軒（右）散庭後輕拍周梓樂父親肩膊，周父流露久違的笑容。
6小時前
明確判斷傷勢 官讚：照顧得好好 少年FA盡顯關懷 梓樂父笑了

■梓樂當時被送往伊利沙伯醫院，曾朗軒亦有跟車。
6小時前
事後留陰影失眠 應周父呼籲出庭

■另一名義務急救員華夏昨被法庭傳召。
6小時前
另一急救員：警行為上冇阻礙救援

■證人尹雪嵐（左）與母親尹攜珍案發時身在停車場。
6小時前
抹車婦稱目擊倒卧 兩青年在旁

■左起：消防員梁彥聰、譚東輝及黃斌科當日同車抵達現場。
6小時前
消防：防暴向行人路市民射TG

6小時前
林鄭殺通識 國教借屍還魂 課本送審 學生送中

■當局強制學生北上「認識國情」。 互聯網
6小時前
北上考察恐涉政治任務

教協副會長田方澤
6小時前
通識教師難轉型憂失業

■通識科昔日由董建華推動。
6小時前
董建華力推 演變建制眼中釘

■聶德權指現職公務員違反誓言可能觸犯國安法。
6小時前
18萬公僕一次過宣誓畫押 聶德權：拒絕者升遷必受阻 工會擬覆核

■有環保團體昨到政總外請願，促撤回破壞生態的明日大嶼。
6小時前
明日大嶼恐成翻版天水圍

■港機要求全體員工明年上半年減薪15％，但又不保證不裁員。資料圖片
6小時前
港機減薪再擸1.7億保就業

■警方在反送中運動期間不時發短訊，警告有示威活動。資料圖片
6小時前
大事件短訊 市民不可拒收

■消息指政府研究改變立會選舉制度及方式，杜絕民主派取得過半議席；圖為7月民主派初選部份勝出者。資料圖片
6小時前
西環集中營：謀改選舉制度杜絕35+（季陶）

6小時前
無泛民議會 特首講明不理市民意願 建制肉麻撐林鄭：叻過超人

■林鄭昨於電台聯播節目中指，民主派總辭後會更多去立法會。
6小時前
拒認撕裂2.0「有鴻圖大計」

6小時前
市民轟送走港青幫大陸開荒

■現時海外醫生只須申請有限度註冊便可於醫管局工作。資料圖片
6小時前
放話「打仗」輸入海外醫生

6小時前
報告僅評27分 史上最差

6小時前
周星馳：于文鳳話無論鍾唔鍾意都要畀 分紅變分手「連朋友都唔係」

■于文鳳堅持利潤分成是其權益而非餽贈。資料圖片
6小時前
餽贈超越承諾「等錢使咪畀」

■周星馳投得天比高地皮後，朋友意見兩極，黃志祥曾商討合作發展，劉先生則勸撻定。
6小時前
3.2億投天比高 黃志祥商合作 劉生勸撻定

■周星馳在法院外被大批記者包圍，一名女士在旁舉機自拍。
6小時前
不滿記者圍拍「唔係限聚令咩？」

■政府昨宣佈倍增「優秀人才入境計劃」配額至每年2,000人，是計劃推行14年來首次增加配額。資料圖片
6小時前
人口換血 逾九成來自內地 優才配額倍增 留島不留人

■國泰工會月初與資方及勞工處舉行三方會面，獲支持者舉標語力撐。
6小時前
國泰拒年終談判 工會今請願

■新亞書院學生餐廳。
6小時前
不敵武肺 新亞書院餐廳結業

6小時前
蘋論：林鄭再出發 香港沒未來（李平）

■多名iBanker上周五曾出席華南城晚宴，令中環圈人心惶惶。
6小時前
員工赴會後確診 華南城播毒宴iBanker自危

6小時前
曾與邱達昌進餐 余錦基中招

6小時前
舞肺群組 中醫西醫齊確診

6小時前
歌舞群組新增確診

■私家醫生明日起可對有疑似武肺病徵的病人發出強制檢測指示。
6小時前
私家醫生可強制病人檢測 明起實行14日 有病徵者須兩日內完成

6小時前
金域檢驗再出錯照獲續約

■港大發現Starlight Dance Club確診者的病毒基因與早前爆疫的帝苑酒店及旺角藥物群組相似。
6小時前
港大：舞肺組病毒疑尼泊爾輸入

■有初步確診者投訴被送往亞博館後要捱餓20小時。
6小時前
亞博館安排差 患者捱餓20小時

■港怡醫院急症室有男護士確診，源頭不明。
6小時前
見習海關染疫 逾10學員需驗毒

■《公教報》總編輯何嘉麗指文章有關改動已知會正委會。
6小時前
教區河蟹正委會專欄《公教報》刪轟警文 總編何嘉麗：我可以抽起佢㗎喎

蔡惠民
6小時前
陳家洛斥大倒退 教友籲罷買

何嘉麗
6小時前
何曾任DJ 讚黃之鋒反國教

■歐洲議會議員桑托斯要求歐盟捍衞葡萄牙公民郭子麟的權利。
6小時前
歐議員促華准探視「12港人」郭子麟

■林卓廷（左）與許智峯昨到庭聆訊。
6小時前
控方促禁林卓廷許智峯離港

6小時前
向警總掟蛋9罪成「畫家」判監21月 官：蛋殼卡扶手梯危害公眾安全

■「赴湯杜火」湯偉雄與妻子杜依蘭昨到庭聲援被告。
6小時前
7.28上環衝突 工程師認暴動還柙

■元旦大遊行當日，防暴警在銅鑼灣SOGO外截查數百市民。
6小時前
辯方：警拖行被告如拖屍

■Lunch哥被指在庭外滋擾陳彥霖母親，遭律政司指藐視法庭。
6小時前
Lunch哥遭改控非法集結

6小時前
爆樽案 官：林建岳細仔「衝突根源」

6小時前
否認代付15圍酒 雷頌德：我先擺得3圍

■被日媒封為「港版綾瀨遙」，梁凱晴坦言絕非眾人幻想中的斯文女生。
6小時前
區選一周年：嬌滴女生 棄安逸參政有火

■傅佳琳立志要做得比建制鄰區好，即使有人估計今屆是最後一次民選區議會。
6小時前
傅佳琳 福三代團結同鄉

■被告張應輝否認謀殺罪，昨由囚車押往高院受審。
6小時前
雙親吵架先後北上 獨留37小時女嬰窒息亡 父涉謀殺

■女嬰母親盧殷童昨離開法院後登上的士避開記者。
6小時前
家庭複雜 三個孩子四爸媽

6小時前
石頭藏2,600萬元冰毒 巴漢被捕

6小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

6小時前
隔牆有耳：被指博連任 責「已經害咗我」777記仇唔點二少燈（李八方）

■林鄭前日戴雙旗章宣讀《施政報告》，點知俾網民發現個襟章出晒事。
6小時前
隔牆有耳：戴反向國旗章 林鄭隨時違法（李八方）

6小時前
社會專題：失業窮途 家家死捱 單親媽日做兩份工養仔女

6小時前
旅行社管理層轉跑道求生

■為了省錢，好姨只會於特價時段到街市買食材。
6小時前
夫妻同被炒 徬徨憂乞米

■關注綜援低收入聯盟（關綜聯），聯同主辦機構「樂施會」向基層派發菜包。
6小時前
熱心團體派餸紓困

■邵家臻則指「失業家庭在左近」現象普遍。
6小時前
社工憂民生續惡化

6小時前
健若驕陽：痛徹心扉的偏頭痛（蔡曉陽）

6小時前
醫述醫術：雙腿癱瘓（梁憲孫）

6小時前
開心見誠：打孖食安眠藥都無用（李德誠）

6小時前
心程良藥：「起搏器」手術，你認識多少？（上）（高耀鈞）

6小時前
家庭醫生寫週記：強制檢測的二三事（鄭志文）

6小時前
乳你同行：互聯網資訊（李沛基）

6小時前
肝膽相見：如何區分膽石痛和胃痛？（潘冬平）

6小時前
醫醫詩詩：與幽靈共存（區聞海）

6小時前
東西南北：總統回憶錄回憶了甚麼（安裕）

6小時前
人口老化 卻把年輕人送中（林忌）

6小時前
武肺一年 世衞廢足一年（潘小濤）

6小時前
不解民困 倒錢落海（關焯照）

6小時前
世道人生：陌生的魔鬼（李怡）

6小時前
蘋果會客室

6小時前
歡迎投稿

患癌森哥的家人經濟能力有限，無法支付每月的復康治療費用。家人望善長能支持森哥，使奇蹟出現。
6小時前
蘋果基金｜曾腦缺氧患癌漢續復康治療 疫情下家屬無法探望續遙遠祝福

=================